{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_028860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "제주해변공연장"
    },
    "text": "済州海辺公演場\\n\n敷地面積は10,200㎡で、建物の延べ面積は1,955㎡です。この建物は地上3階建てで公演場であり、露天客席も2500席あります。着工は1993年であり、竣工は1995年3月でした。この建物は済州島内で最高の海辺文化空間で、放射塔を思わせる独創的なデザインとして知られています。場所は塔洞第2公園にあります。付帯施設としては、済州市立芸術団練習室、展示室（142.1㎡）、済州文化院などがあります。真夏には毎日さまざまな行事が開催され、市民や観光客がたくさん訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物の敷地面積は何㎡ですか？",
            "answer": "この建物の敷地面積は10,200㎡です。"
        },
        {
            "question": "建物の延べ面積は何㎡ですか？",
            "answer": "この建物の延べ面積は1,955㎡です。"
        },
        {
            "question": "この建物は何階建てですか？",
            "answer": "この建物は地上3階建てです。"
        },
        {
            "question": "露天客席の席数は何席ありますか？",
            "answer": "露天客席は2500席あります。"
        },
        {
            "question": "この建物の着工年と竣工年はいつですか？",
            "answer": "この建物の着工は1993年であり、竣工は1995年3月です。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのようなデザインでしられていますか？",
            "answer": "この建物は放射塔を思わせる独創的なデザインで知られています。"
        },
        {
            "question": "この建物はどこに位置していますか？",
            "answer": "この建物は塔洞第2公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この建物にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "この建物には済州市立芸術団練習室、展示室（142.1㎡）、済州文化院などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "この建物ではどのような行事が開催されますか？",
            "answer": "真夏には毎日さまざまな行事が開催され、市民や観光客がたくさん訪れます。"
        },
        {
            "question": "この建物は済州島内で何と呼ばれていますか？",
            "answer": "この建物は済州島内で最高の海辺文化空間と呼ばれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 324
    }
}